1772贛鋒鋰業

睇圖應該就係時候差唔多再升
食正電動車條水，前景都算明朗，上年升咗4xx%
感覺上升到140左近就差唔多
大家點睇？

贛 點讀

戇

多數人讀贛
有啲人話係讀贛
我自己就讀開贛嘅

張圖點睇到會升?

Gangfeng
驚風

酒得

你覺得唔會？
我望係咁望囉，下禮拜對答案

禁貢切

你自己提出黎就你自己論證番 同我覺得會唔會有咩關係

問下你意見啫
我個post又唔係開黎解釋點解我會覺得佢升
我開黎係問大家點睇咋痳你係咪搞錯左啲野
咩叫我提出黎就自己論證返
同埋要花時間論證都簡啲起碼問得具體少少嘅問題喇下話

目標價=A股現價

今個月內應該有機

唉7月 $38嗰陣叫呀媽入...而家佢揼晒心口 $113

今日諗住佢可以升
點知畀1211拖住跌

我都有叫過呀媽入，結果佢睬都路睬我

呢隻野都拖左一段時間
保持耐心得好辛苦

好彩前日冇畀佢震返出黎 隻野勁奸

而家猶豫緊揸長線定係賺左先

係呀，呢隻野都幾考耐心
特別係佢橫行個幾日你又見住其他股升得啪啪聲

又歷史高
幾乎無買盤

一個禮拜後收百三蚊，升14.94%
個市論證左俾你睇喇

而家百3蚊

係咪入市時機?